2019做唔到武銃台灣

習：咁2020年我一定要核平武漢

.